【2016年】梁天琦：本土派與泛民建制三分天下

梁天琦稱，香港政治不單再是只分泛民和建制，而是「建制派、泛民主派、本土派，三分天下」。

天琦你過得好嗎

好掛住佢
本土派領袖

寫信比佢

我知錯

推

I miss him too.

天琦 等你下年出黎

2022

扣埋假期唔係2021咩

「我們終有一日，將會成為香港的主流，將主權在民的思想遍植香港，成為主導香港的政治綱領，屆時，香港將會迎來翻天覆地的改變。」

對於今次獲得6萬票選民支持，梁天琦表示他們一直被形容是小眾，是社會上被邊緣的一群，甚至被稱之為「暴徒」，「但竟然有六萬幾個香港人支持我們，認同我們的理念，認同我們的做法」。梁天琦認為這次選舉結果，是對當權者發出明確信息：「我們這班人雖然未成為主流，但絕對有能力左右大局，絕對有能力改變香港未來。」

梁天琦又稱，不單只是得到年輕人的選票。他在落區的時候，發現不乏中老、老年、或新婚夫婦向自己表示支持：「我始終覺得這不是一個世代之爭，這是一個時代之爭，是新時代的來臨」。

走得好前

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

又中。

你估個個都做到梁天琦咩

時間證明一切

民主派精神領袖
建制派精神領袖 又係邊個？

左屌
右屌
兩邊一齊屌
借個位 會員標籤功能

11哥，廢中廢老都想屌後生嘅
而11哥直情屌個16歲嘅重唔係精神領袖

從來令到香港社會亂嘅係當權者
唔係反抗者
社會大眾要考慮嘅要反思嘅
係點解會有咁大嘅壓迫
你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？
呢個係絕對講唔過去

民主派就big 暈姨姨啦 見到佢衝好感動

全家都投左佢

橫空出世 五十年難得一見魅力嘅政治家
聽到全世界都有人嗌光復香港唔知佢有咩感覺

慶幸16年新東補選有投俾佢

好多經典論述